女同學：「拖手？筆了。」

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

啱先睇立場ig見到都笑咗

樓主嚟

都好丫，揸過同一支筆

著住校服，又有記者影住

人地企出黎係比你地笑？

可能唔熟又女仔老尬姐，不論有無用，欣賞佢地肯行動

會生bb

想分化毒L子？拖下手仔都唔比

女手足唔好咁啦咁多鏡頭影住

Your name

現實

唔好話學生哥，之前香港之路都大把連登仔話怕醜啦

屌那星

點解香港人咁天真？
睇到想喊

勾手指尾好唔好呀

人哋鍾意點拖咪點拖囉關你乜撚嘢事啫
你而家企出嚟都仲要畀你班仆街笑

咪係

係青春啊

求男同學心理陰影面積

一個純到咁既女仔都要反你政府，政府你羞唔羞家

屌 慘撚到

香港之路大撚把人唔拖手
係咪要逐個出嚟畀你班仆街批鬥呀

8964km2

無咩野 連登仔都怕醜啦

如果我女神肯 我都開心

可能巴打怕女仔尷尬姐

睇黎戴口罩唔夠，下次要戴摔角手面紗先得

係條女唔比佢拖定條仔唔敢拖

這就是青春

個女仔表情
「」

0討論價值

唔好出樣啦，人地幫香港企出黎，比你笑仲要出人樣，請善用不推文回覆

係囉明明就好可愛
又pure又true

拖手仔會懷孕架

不了

打到CHINAZI
我地750萬人 要聯同 全球人 對抗習維尼弱智小學生

可能個女仔未拍過拖未拖過男仔手怕醜o者
又或者可能個男仔有女朋友廢事女朋友誤會o者

好可愛

咪鬼笑人啦

我覺得係男仔怕羞

一枝筆嘅距離, 係一光年

笑乜鳩
你地班連登仔記唔記得人鏈之前自己開咗幾多個ＰＯＳＴ問拖手點算？

笑笑笑如果咁樣之後冇人喺企出嚟就係你班仆街害嘅

咪咁啦，其實我覺得幾青春

避孕方法

無咩問題
費事比廢老話男仔借人鏈拖女仔手
大家執同一信念就可以

咁都要笑

唔好咁啦

其實唔駛咁介意

可能個男仔想留返第一次比將來女友

我想喊呀

你個名

唔好聽媽咪講，拖手仔唔會有bb嫁

咪撚推啦

支筆要點處理

唔準笑！

女同學識玩
避免俾位學校入秋後算帳記鳩佢缺點

好撚仆街

del po啦

支筆男出定女出

其實都冇乜野丫 怕醜姐~

我都係咁諗

唔洗比d垃圾藍絲有位入 幾好

可能妹妹有手汗怕醜啫
係咪唔得啫

唔係笑。。。我諗都係等大家放鬆下姐，成日咁崩緊真係會痴線。。。

pure

香港既小朋友真係好乖
相反黑警就非禮，強姦咩都做齊

幾型仔 邊忽毒

心碎

靚仔既話仆街咁仆埋去啦

係咪要笑到人地唔肯企出黎？

係囉
瘦撚+四眼就一定毒架咩

可能個男仔好 gentleman 咁主動提出呢

拎去驗孕

教會學校既校規通常都係嚴D

好撚可愛

嗨心仔

睇標題都知會有咩圖

中學果時D女仔FD都怕怕羞羞架啦
怕同男仔有身體接觸好正常
有乜好笑?

傳說中嘅佐助型毒撚

會扯旗 不了

好似越拖越遠

同我一樣

positive
同未成年少女發生性行為

會唔會有陰影

笑撚完未啊，人地做緊正經野架

好可愛嘅學生

可能係個男仔唔想拖呢

永遠

18年黎唯一既機會就咁無左

慘慘豬

不論連登絲打講咩勇武好靜仔好型好charm

夢醒後都係寧願拖支筆都唔拖毒撚

勇武唔可以毒嘅

上次人鏈我都係手指尾炸

真pen friend

我以為見到自己

最純真的年代面對最邪惡的政權

可能完咗活動之後一齊返去拖手仔

衰十一

冇人笑佢哋啦。。
大家都係覺得佢哋可愛啫

笑下姐大家唔洗咁介意啦，呢排大家都咁大壓力中學生保守d好正常

一班甘純既年輕人要企出黎真系好撚慘
佢地應該系拍下拖 去下街
而唔系企出黎比人打

your face.....

飛虎隊打平民

人鏈大把都唔拖啦

your face your fate

er......er......咩啫!? 可能係個男仔唔想呢?

好pure 一定要好好保護我地嘅學生bb豬

好青澀呀

笑乜啫

我夠未拖過女仔手啦

推呢個

笑你老母，人地企出嚟比你笑

調轉諗，為咗理念，幾怕醜都會參加，呢啲先係教育，唔係只係為經濟溫飽金錢，香港人經常缺錢，但香港從不缺錢。

我覺得好純情。無人笑佢地喎

好慘

條仔唔想拖條女姐

如果我係條仔我會甩開枝筆
一野拖落去

do

做緊正經嘢就咪介意拖啦

你睇下記者都focus去支筆度

唔好咁啦，肯做已經要讚

屌，咁撚君子做壞規舉wor

呢d男仔含得過

加埋個眼神

筆了個男仔望到呢張相會係咩心情

型 巴打拖我

利申:有棍

毒撚

笑到癲左

陰9公

個男仔我ok

連登真係多基佬

On9屌你老母

點解喎

好prue好true

好pure好true

無問題 我覺得好pure

推返行動post啦屌哂你地 上撚埋熱門第一啦依家

可能係 男同學：「拖手？筆了。」姐

個男仔條褲咁緊身，一拖女仔隻手就起鳥

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

私怨？

為免啲毒撚誤會

欣賞你地怕醜都願意企出黎

小毒撚心聲

笑完 好推行動po啦

不推文回覆

好想瘋狂拖個仔仔

大驚小怪

做緊正經野，大家口下留情唔好笑喇

我要拖手仔

好衰。。。

願意擋住子彈，唔願意拖手仔

咪再笑我

呢張相仲要流傳萬世

學生哥拖手仔都唔敢
但竟然敢為社會發聲

-

講依句就係為咗依張圖

情侶裝，一齊入鏡，死而無憾啦下嘛？

死臭閪

可能係個男仔主動用筆呢

筆了

究竟係女仔提出定男仔提出

我明阿 我明阿!!!!!!!!!!!!!!

唔好分化人啦

同學仔好可愛.............

隔住我地嘅唔係距離，係次元

依個真係幾靚仔嘅

睇筆頭向邊個方向 可以知道

笑左 好仆街

就我以前讀書既回想,呢D情況其實男既怕羞機會比較大

成班仆街仔 明明好純情成件事

𡃁仔，光復香港之後阿叔帶你去溝女

十指啦屌

你咁叻 你唔去？

得佢一個男嘅

筆了原來係咁既意思

之後變左去叫雞

我的命運同條毒L一樣

其實學生妹好多都主動過學生哥
所以學生哥怕醜機會大D

好青澀

又唔係恥笑
連登大撚巴毒撚啦
應該圍爐取暖啫

你唔俾係個男仔夠gentlemen，唔想個女仔尷尬主動拎支筆出嚟拖嘅咩

好撚狗，咁樣擺人上嚟就算有口罩識既實認得樣
真係會比人笑成個學生年代有陰影
屌你打個格模糊下個樣都好啊

拖男仔手怕醜，好青春
為爭取公義罷課，好熱血

下好sweet喎

肯定係學校規矩

同意

又恰毒撚

實有人會話思想太保守

823 人鏈嗰次咪又係大把連登仔話老尷

好心記者唔好出樣，熟人戴口罩都認到，一陣又家族鄰里黃藍大戰。

筆了巴打：公平咩

仆街 你bur左個樣得唔得 人地中學企出黎係要幾大勇氣 依家仲要俾你開樣笑

叻過823拖手仔都唔敢嘅大人啦
同學仔加油

寧願擋子彈都唔肯拖手

戴口罩熟人會認到
保護佢地ok?

處理得唔錯，支持！

其實個男仔都幾靚仔,,
點解唔要

上次tst 都有個男人拖我,我都唔怕
btw,, 香港加油

內心深處仍是青澀 卻要出來抗爭

講真好pure 好ture
唔知有乜好笑
佢哋肯企出嚟做呢件事已經勇氣可加

因為你有丁

下次摭樣啦

可能個男仔唔想拖呢

吓， 我f1 果時有女同學話小腿抽筋要我幫手

你啫

咁最後有冇搵筆

好純情

好可愛啊 唔好咁啦

唔準笑，邊個笑就殺邊個

究竟係男唔拖女定女唔會拖男呢

你識春咩 會有bb架

筆友

這就是連登
中共想搞分化真係要入黎呢個post學野

中學生係咁㗎啦

如果係校草男神你估仲拖唔拖?

9月7入機場

唔好篤灰

係筆了定清純我唔知,但係一定係咁多個月第一個真係會開心笑既畫面

做壓力測試

搞笑

唔撚好笑

求條仔嘅心理陰影面積

支筆會keep 一世

😶😶😶

好撚慘
比個男仔我拖OK?

好明顯有D野

不過佢拖咗隔離個男仔

咁下次你出黎做主角比我地放鬆下
on9

咁都要開PO 食屎啦你

冇，絲，唔介意拖手足
（利申，但我嗰邊拖咗唔夠一分鐘）

so cute

其實為你好，驚你一拖就扯左

邊位巴打？

男學生同女學生對望左一下
女學生向左移左一小步 貌似對男生有所避緯
之後男學生係書包度摷左枝筆出黎
同女學生講 行埋d 捉住枝筆啦
女學生緩緩咁伸左隻手埋去

一開頭因為枝筆太短 兩隻手唔小心掂左一下
女學生即刻縮開
枝筆差d跌落地
之後男學生同佢講 唔洗驚 我又唔係警察
女學生笑住咁: 嗯...

隔左一陣dead air
個女學生問 咁如果有警察過黎捉我 你會保護我架可
男學生: 會
之後佢一手整跌左枝筆 拖住左佢

一段情緣就咁開始...

咪撚分化啦你地 下次唔黎呀

屌你老母又恰鳩毒撚

其實係好尷尬

做到筆友都好丫

好pure

佢個樣成個冠希咁
公平咩

唔怕子彈但係怕拖女仔手

個男仔係我嚟，唔好笑，ok?

班上面既同學已經笑到我面黃

無錯
搞到啲學生唔出黎就啱哂
又無人屌樓主
中共學野啦
依啲撚樣先最陰濕
以輕鬆為名笑9到無人出黎

可能個男仔係hehe呢

男仔反而好介意 gentlemen啲嘅會覺得對方會介意驚人地話自己抽水亞洲人係比較放唔開呢啲肢體接觸

Forever Friends

根本係個男嘅唔想

屌 你班仆街仔 仲笑鳩人地毒撚 一陣人地唔再出黎發聲就因為你地
不推文

屌你老母記者咪撚影大頭啦

笑撚左
毒撚諗住有得拖下手
點知拖筆
逃學威龍

記者大撚曬？ 又左膠又影人大頭

我唔知俾正評定負評好

我覺得個男仔都正正常常啊，大家怕羞啫

Baltic way

唔準笑

喂師兄， 篇野好撚噁心

咁人生都幾美好
呼吸過同一個地球既空氣
世界上有咁多靚女

其實呢個真

如果條仔係edison樣呢？

有又點， 保守D唔好？

前線第六大訴求
我要拖女同學手仔

女同學：
男同學：

巴打你係咪圖中人

不如畀隻手指佢捉？

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

大家有無好提議 一句既救人口號？

我提議 救手足
簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

正常人都怕啦

推

打狗 救人

又話拖手會扯旗

就算大是大非前 毒撚都係咁慘

岩啊， 不嬲都唔比架啦， 你見過有學校會比？

係咪

都可以 真係要推 唔該大家

學生哥真係唔出奇

仆街連登仔 人哋難得罷課都要比你哋笑

同場仲拖左個靚媽媽同美熟女OLMY FATE IS GREAT

人人都渣住支蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16渦老風油太垂直升降洗衣降衣腐蝕性氣墊毛筆

聰明 費事又比班藍屍入

由你依個回覆出左30分鐘
依家討論到第15頁

Gay hehe

身同感受姐

諗起有次搭車，得返2個位
1個單丁位，另一個係同個靚女坐，最後怕羞唔敢坐埋去靚女隔離，坐左單丁位自閉
諗返都覺得自己無撚用

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

救人口號： 打狗 救人

簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

metoo好恐怖

都好嘅，費事青頭仔一拖就扯旗

有冇性病嫁

好天真無邪

好cute

J

其實係

怕醜怕尷尬

學生都知男女授受不親
你班警賊

拖多兩秒就出野好老尷

男女都純

你點知唔係男同學筆了，FC下先唔該

Please Fact check, maybe the boy is the one who pen-zoned the girl

原來有寓意

小毒毒

求心理陰影面積

欣賞男同學 非常gentlemen

學生做得咁好 支持整個運動 好叻
各位連登仔唔好笑佢地啦 咁可愛
加油呀 你地好叻架

陰公豬

同另一張圖形成強烈對比

睇真d 好似都係拎住支筆
所以應該係個女仔怕尷尬

純度高到癡線

其實絲打講得啱 我都係中學雞一隻 同女仔有身體接觸個陣會驚對方介意 所以驚拖手好合理

咁講落去真係分分鐘講到變淫鏈

我都想拖

唔好笑佢地啦，大人可能覺得好笑
佢地年紀其實已經好大勇氣

雖然真係好笑

笑左

睇到好心酸

做筆友都唔錯呀

毒撚真係好慘

：我失戀呀！
：你有拍過拖咩？
：筆友黎既.....

呢個男仔第時一定係讀N展

條女已經有仔，而果條仔係我黎。

似係男同學唔想拖佢多d

關你撚事
人地咁細個都企出黎，支持下啦

尷尬得好可愛。多謝你地企出黎

不拖手 或者可堪稱熱戀

可能佢地有隔夜仇啫

...比咳嗽更短

可能係個男仔唔想拖呢 咪撚蝦毒撚

人生遺憾

好懷念

點解一定要話人毒撚
唔俾係個男唔想拖架

手足應該鍾意左手邊個男仔 睇落幾大隻

唉呀 慘到你
利申 中學男校 想拖都冇

好清純可愛

起碼佢掂到女同學支筆仔

連一個學生都要反政府 政府知唔知醜

中學生係要羞澀先正

ON 9 , 私下點你知嗎?

可能女同學掂到佢支筆仔

支筆可以永久保存

如果女同學掂到佢支筆仔 , 應噴汁

好純情啊

冇乜嘢姐 嗰日玩全港人鏈咪又係呢住啲單張

你有無諗過你一坐埋個靚女度
佢會屌你同你講點解個度有單丁位你唔坐

其實咁細個同女仔拖手己經扯爆旗

屌你

排隊

打狗 救人

你唔見右邊有隻強而有力的手拖住咩

好pure好ture

兩個都好可愛

拖手有BB架

青春呀

起碼他們站出來了

其實個男仔一啲都唔毒

所以咪選擇左坐單丁位自閉

喂呀

思想咁撚落後
拖個手都怕羞

兩個咁純的，都要反政府

兩個男

唔好出樣啦。。。

慘

人地出黎支持 你班友又改圖 又出樣係到笑係咩意思

思想異常保守，但反對政府施政

巴打 樂觀主義看見果個係gay test

從那天起我戀上我左手🌈🌈從那天起我討厭我右手🌈🌈

好明顯J緊隔黎隻青筋手啦

政府: 更加唔洗驚

隻右手可以用嚟

好純真嘅學生仔

男女授受不親

求男同學心理面積

成件事好青春
重點係佢地企出黎

好可愛
為咗呢班後生我哋要更努力

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

證明毒撚比TG更可怕

毒撚都係走開啦

咪係囉
真係覺得佢地有啲過份 起碼遮樣啦

做乜影我 本身已經俾人拒絕咗好慘

衛生問題連拖都唔想嘅我

I know that feel bro
其實毒撚一個更開心

男仔有風度 怕女仔尷尬同怕醜

上埋9GAG

不割

出現了

Pen zoned

屌，好撚慘

好純真可愛

可能個男驚扯旗，又無得遮

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

Its my life

拖手會扯？

會

如果你真絲唔明唔怪你
利申:唔會

拖手都會扯咁你一日係咪打10次飛機果d

你咁能仆街嘅，人地拖唔拖關你能事咩，女學生黎你想點能樣吖，屌你老母

男女受授不親呀
拖下手容乜易受埋精

條女五毛泥，打擊抗爭

圖中人中學生咋仲要似初中

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

可能係個男仔有女，唔想拖

拖手是會大肚的, 千萬不要.

有冇絲打可以同我玩拖手

認同

近鏡果個就可能有筆, 但還鏡果個一定無

Push.

好似係左面個女仔揸筆
右面女先拖實

因為左女個樣？

青澀的歲月 青春

------------------------------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切，大家都自然心領神會
求大家幫手入去推到呢set圖上4點鐘恐怖份子記者會為止

革命無罪，溝女有理

上左9gag. 可惜d tag唔係fight for Hong Kong。外國睇完得個笑，唔知我哋呢邊打緊仗

咪笑啦

明嘅
只對比近鏡女樣vs遠鏡女背側樣都知點解一個拖到實 一個筆了啦

可能係男仔要求用筆呢

我唔撚准你哋笑手足

。。。求左邊女同學的心理陰影
青春真好

The Simon?

隔離條仔

圖中條學生妹咁樣市價係幾多？
有無清知行情

利申光復香港

上埋9gag

好pure好青春
咩社會要逼到咁純真嘅學生企出嚟

女：媽咪話拖手會生bb,筆了

揸支筆都揸到咁
一定係性暗示
去馬啦

btw依間學校可以留到個頭噉㗎咩

連登仔連夏惠bb都唔敢拖
你班仆街仔 讚吓女手足可愛有橋又純真啦

起碼人哋有勇氣出黎先啦
respect

連登仔抗爭上咗位
但本質都係金鐘m記

支筆係條仔㗎
渣筆寫字肯定係渣筆頭而筆尾自然就隊出去俾人十分合理
再睇個男仔幾輕描淡寫咁hold住支筆

dllm人地願意企出黎發聲啊仲笑

其實好gentleman

好青春 好純情

個男學生個樣應該唔差

人地肯企出黎，依d小節位就唔好笑人啦
人地都怕尷尬

Del la

凡事有第一次！

君子

爸爸媽媽話過 拖男仔手會生BB架

明明就係兩個男同學搵到真愛 唔想拖女同學隻手

點解要煲大佢

學生之禮

好搞笑

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

屌 無面見人
聽日唔返學啦

企出泥為香港

個男仔都可能驚扯旗呢

銘賢上智學生
加油！支持你地！

我突然覺得好傷感, D眼淚唔受控制咁流出黎

你已正評了這討論

好可愛，中學生就應該係拖女（筆） ，唔撚係出黎發夢架
林奠黑警死十次都唔撚夠還呀屌你老母

肯企出黎既又點會係毒撚！
咪笑人啦

企出黎唔怕學校已經夠勇敢

我上次咪又係咁

如果唔係俾學校見到實嘈

平時咁鐘意改圖 同我改到佢地拖返手啊

張相上左9gag

Introducing the furthest distance in the world: Pen-zoned.
-
Students in Hong Kong formed a human chain during the two-day class boycott as protests entered the 14th consecutive week.

📸 Stand News 立場新聞

毒撚唔應該參與社運

筆友
btw.... respect

個學生哥正好多

屌

好pure 好ture

年輕人加油

毒撚cow唔到女架，大大力拖落去啦阿仔

同學：屌，明明上次人鏈唔係咁咖喎！

然後升到大學就玩淫賤ocamp
比組爸開發#wail#由乖女女變到爛玩
成日飲酒落club
之後愈黎愈open 做人sp

佢哋都有得日日扑阿,但係俾狗扑呀

靜香隔離會唔會係出木杉

好青春 好青澀

屌你老母 最撚憎呢d 豬閪扮上菜

青春真係好
好可愛好純情

班細路好可愛

大家都笑個男既係毒撚
其實可能係個男仔唔想拖個毒絲呢

亂世中的純愛

可能個男仔有女朋友呢 或者個女仔有男朋友呢！

But 正 ， 見到咁青澀怕羞嘅同學仔，先發現原來我已經老了十歲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

枝筆應該係個女仔嘅 因為筆頭對男仔 通常一拎起枝筆會拎個尾先

撳錯咗腐皮

true

唔係批鬥，保守到咁好滑稽姐
直接唔拖都無咁奇怪

Source: 網上圖片

CLS

你的樣子如何，你的…